（求大家）我地未撤銷612定義為暴動 唔可以比佢屈多獲架

我地未撤銷612定義為暴動
唔可以比佢屈多獲架

為左你地被拉既戰友
真係唔好衝動呀

唔係和理非
但以家唔係時候.....

絕對贊同

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

我知大家都唔係鬼
冷靜呀.....

.

Not now

Worry

要救返戰友呀大家

唔好比佢屈多次呀

推

唔好比佢屈多次

被捕戰友要你地救㗎仲

龍和道唔好住呀

有無人可以睇住佢地

唔好比人屈多次呀